一句講晒 朱茵定陳法拉？

朱茵

陳法拉

朱茵
陳法拉

呃正評呃得咁明顯
btw

唔係好明顯姐

難道法拉不正嗎

要晒

不要太貪心
朱茵是我的

呃正皮可恥

撚有